msgid ""
msgstr ""

msgid "bustabitclub"
msgstr "부스타빗클럽"

msgid "Leaderboard"
msgstr "리더보드"

msgid "Stats"
msgstr "통계"

msgid "FAQ"
msgstr "질문"

#: index.html+div.div.div.h1:8
msgid "The Social Gambling Game"
msgstr "      소셜 그래프 게임      "

#: index.html+div.div.div.div:12
msgid "Play Now!"
msgstr "게임시작!"

msgid "Play with the old theme!"
msgstr "고전테마로 게임하기!"

#: index.html+div.div.div.h4:29
msgid "Luck"
msgstr "운수"

msgid "Skill"
msgstr "기술"

#: index.html+div.div.div.p:30
msgid "Play for fun! Or play to win!"
msgstr "승리의 기쁨을 누려보세요!"

msgid "See strategy guide"
msgstr "전략가이드보기"

#: index.html+div.div.div.h4:39
msgid "Real Time"
msgstr "실시간"

#: index.html+div.div.div.p.br:40
msgid "Watch your fortune rise<br > in real time!"
msgstr "실시간으로<br> 당신의 행운이 상승합니다!"

#: index.html+div.div.div.h4:48
msgid "Secure"
msgstr "보안"

#: index.html+div.div.div.p:49
msgid "Offline storage"
msgstr "오프라인저장"

msgid "Provably fair"
msgstr "증명가능한 공정성"

msgid "Razor thin"
msgstr "세밀한"

msgid "house edge"
msgstr "우승확률"

msgid "between 0 and 1%"
msgstr "0과 1사이"

#: index.html+div.div.div.h4:59
msgid "Social"
msgstr "소셜"

#: index.html+div.div.div.p:60
msgid "Play with friends<br /> and beat your foes"
msgstr "친구들과 함께<br /> 즐거움을 나누세요"

msgid "Register"
msgstr "회원가입"

msgid "Log in"
msgstr "로그인"

msgid "Strategy Guide"
msgstr "전략가이드"

msgid "input captcha"
msgstr "캡챠를 입력하세요"

msgid ""
"<b>Bustabit</b> is a game of 99% luck, but 1% skill. This means that if you "
"play in a strategy-oblivious way, you'll not do too bad. But with a good "
"enough strategy, it's actually possible to overcome the house odds, and even "
"make a profit."
msgstr "<b>부스타빗</b> 은 99%의 운과 1%의 기술로 진행됩니다. 충분히 전략을 세훈 후 게임에 임하게 되면 괜찮은 수준의 이익을 창출할 수 있을 것입니다."

msgid "Here's how it works:"
msgstr "아래의 요소들을 고려하여 전략을 세우기 바랍니다."

msgid ""
"Right off the bat, there's a <b>1%</b> chance of the game instantly busting. "
"If this happens, no one can win anything. This means bustabit.club has an "
"expected return of <code>1% * playersInGame * tableAmount</code>. This is "
"the <b>exact amount</b> bustabit uses to give out bonuses."
msgstr "모든 게임은 <b>1%</b>확률로 시작 즉시 종료될 수 있습니다. 이 경우 아무도 수익을 가져갈 수 없는데, 해당 금액은 <code>1% * 게임에 참여한 사용자 수 * 베팅금</code> 에 해당하며 보너스를 분배하기위한 자금으로 사용됩니다."

msgid "Instabust"
msgstr "즉시종료"

msgid "House Edge"
msgstr "환수율"

msgid "It scales between 0 and 1%"
msgstr "환수율은 0% ~ 1% 사이로 결정됩니다."

msgid "see: odds and calculator."
msgstr "확률계산기를 이용해주세요."

msgid "This is what you need to overcome!"
msgstr "환수율을 극복할 수 있는 방법을 찾을 수 있을것입니다."

msgid "Bonuses"
msgstr "보너스"

msgid ""
"The last person to <b>cash out</b> before a bust gets a bonus, which on "
"average is exactly the same as the server makes from the instabust"
msgstr "종료배당이 결정되기 전 마지막으로 정지(cash out)한 사용자가 보너스를 가져가는데, 평균적으로 0.00x 배당 으로 즉시 종료된 게임에서 발생되는 금액 수준입니다."

msgid "see: faq"
msgstr "FAQ 참고"

msgid ""
"Strategic play revolves completely around "
"trying to get this bonus. If no one collects the bonus, it <b>rolls to the "
"next game.</b>"
msgstr "보너스를 이용하여 전략을 세우는 것도 한 방법이며, 만약 아무도 보너스를 얻지 못한경우 다음 게임으로 보너스 금액이 이월됩니다."

msgid "Single Player Game"
msgstr "혼자 하는 게임"

msgid ""
"If you're playing a game, and no one else joins, it's not possible to "
"overcome the <b>house odds</b>, and it becomes a simple game of luck."
msgstr "만약 아무도 참여하지 않은 상태로 혼자 게임을 진행하게 된다면, 오로지 행운으로만 게임을 플레이하게 됩니다."

msgid "Simple Greedy Strategy"
msgstr "간단한 욕심쟁이 전략"

msgid ""
"Hold in the game, as soon as you're the last person holding, cash out "
"immediately. This is a great strategy if all your opponents are "
"conservative, and cash out early. However, if you play against someone with "
"the same strategy -- <b>you will both will infinitely hold, and never win "
"the bonus.</b>"
msgstr "배당이 오르는 동안, 마지막 남은 한명이 될 때까지 기다렸다가 마지막 한명이 되는 순간 멈춰(cash out)보세요. 다른 사용자가 낮은 배당에서 안정적인 플레이를 한다면 훌륭한 전략이 될 수 있습니다. 하지만 동일한 전략을 구사하는 사용자가 더 있을 경우 <b>둘 이상의 사용자가 멈추지 않기 때문에 승리하지 못하게될 수 있습니다.</b>"

msgid "Odds Calculator"
msgstr "확률계산기"

msgid "Loading Calculator..."
msgstr "계산기 로딩중..."

msgid "Frequently Asked Questions"
msgstr "자주 하는 질문"

msgid "How to play?"
msgstr "게임은 어떻게 진행하나요?"

msgid "What is a bit?"
msgstr "bit 는 무엇인가요?"

msgid "How can I get free bits?"
msgstr "무료비트를 어떻게 얻나요?"

msgid "How do I deposit bits?"
msgstr "bit 는 어떻게 입금하나요?"

msgid "How long is the deposit address valid for?"
msgstr "입금 계좌는 얼마나 오랫동안 사용 가능한가요?"

msgid "How long for deposits to be credited to account?"
msgstr "비트코인을 입금하면 얼마나 기다려야 게임에 사용 가능한가요?"

msgid "How do I withdraw bits?"
msgstr "bit 를 출금하고 싶은데 어떻게 하나요?"

msgid "What is Gross Profit?"
msgstr "총 수익이란 무엇인가요?"

msgid "What happens if I disconnect form the game?"
msgstr "게임 플레이 중 갑자기 게임페이지에서 연결이 끊어지면 어떻게 하나요?"

msgid "How high can the game go?"
msgstr "게임 배당은 상한선이 있나요?"

msgid "What is the most I can bet?"
msgstr "베팅의 상한선이 있나요?"

msgid "What is the bonus?"
msgstr "보너스란 무엇인가요?"

msgid "What are the game odds?"
msgstr "환수율은 어떻게 되나요?"

msgid "How is the game bust calculated?"
msgstr "종료배당은 어떻게 결정되나요?"

msgid "Is the game fair?"
msgstr "공정한 게임인가요?"

msgid "How to verify the game results?"
msgstr "게임결과를 어떻게 확인하나요?"

msgid "What happens when the server forces people to cash out?"
msgstr "서버가 사용자 종료베팅을 강제 설정(cash out)하여 배당을 지급하는 경우는 어떤 경우인가요?"

msgid "What other gambling places do you recommend?"
msgstr "당신이 추천하는 다른 도박장은 무엇인가요?"

msgid "Gambling Addiction"
msgstr "도박중독"

msgid "Basics"
msgstr "기초"

msgid "What is bitcoin gambling?"
msgstr "비트코인도박이란 무엇인가요?"

msgid ""
"Bitcoin gambling is a general term for any type of gambling wherein bets are placed in units of"
" bitcoins as opposed to a fiat currency or any other asset. Learn more about"
" the history of <a href=\"online-gambling-meets-bitcoin\">online gambling and bitcoin</a>."
msgstr "비트코인도박은 평범한 통화 또는 다른 자산과는 달리 비트코인을 단위로 하여 베팅을하는 도박 유형에 대한 일반적인 용어입니다. <a href=\"online-gambling-meets-bitcoin\">온라인도박 및 비트코인</a>의 역사에 대하여 자세히 알아보십시오."

msgid ""
"Place a bet. Watch the multiplier increase from 1x upwards! Cash out any "
"time to get your bet multiplied by that multiplier. But be careful because "
"the game can bust at any time, and you'll get nothing!"
msgstr "우선 비트코인을 베팅합니다. 그래프와 함께 기재된 숫자가 1x 부터 증가하는 것을 주시하다가 원하는 시점에 정지합니다. 정지한 시점에 그래프 옆에 기재된 숫자는 배당으로, 정지한 시점의 배당만큼 당첨금을 수령할 수 있습니다.만약 정지하기 전에 그래프가 먼저 멈춰버린다면 당첨금은 없으므로, 정지 시점을 신중하게 결정하시기 바랍니다."

msgid ""
"A bit is a millionth of a bitcoin or 100 satoshis. At the time of this "
"writing, a single bit is worth roughly $0.0003 USD. You are able to deposit "
"and withdraw bits at any time by going to your <a href=\"/account\">account "
"page</a>."
msgstr "1 bit = 1,000,000 BTC 의 단위입니다. bustabit 의 게임은 bit로 진행되며 비트코인을 <a href=\"/account\">사용자 계정 페이지</a>에 기재된전용 비트코인 계좌로 비트코인을 송금하는 방식으로 획득할 수 있습니다."

msgid ""
"Every hour you can claim 2 free bits on your account page. We do this so "
"that you may test and enjoy the game without any commitment. There are no "
"strings attached, you may withdraw this money if you so please, but we ask "
"you to refrain from abusing this feature."
msgstr "1 시간마다 계정 페이지에서 2개의 무료비트 사용을 요청할 수 있습니다. 우리는 당신이 어떤 헌신도없이 게임을 테스트하고 즐길 수 있도록 합니다. 이 금액을 인출 할 수 있지만이 기능을 남용하지 말 것을 요청합니다."

msgid "Deposits"
msgstr "입금"

msgid ""
"You will need to transfer bitcoins to the deposit address on your account "
"page. If you do not have any bitcoins, we can recommend <a href=\""
"https://coinbase.com\">Coinbase</a> if you are in the US (although the "
"registration process is lengthy). Another great option is <a href=\""
"https://localbitcoins.com/\">LocalBitcoins.com</a>, which lists traders in "
"your area willing to sell (or buy) bitcoins. You can also search online to "
"see if there are any bitcoin ATMs near you. And remember, you can withdraw "
"directly to the bitcoin address on your account page!"
msgstr "bit는 사용자 계정 페이지에 기재된 전용 비트코인 계좌로 비트코인을 송금하여 획득 가능합니다. bustabit 은 비트코인 구입과 송금에 <a href=\"https://localbitcoins.com/\">LocalBitcoins.com</a> 를 추천합니다. 또는 온라인 검색을 통해 비트코인 거래 사이트를 선택하여전용 비트코인 계좌로 비트코인을 송금하면 됩니다."

msgid "How long is the deposit address valid?"
msgstr "입금주소의 유효기간은 얼마나요?"

msgid ""
"It is <strong>permanently</strong> attached to your account. You can save "
"it, or use it for automatic funding, or whatever else you like. All payments "
"to this address will be automatically credited to your account."
msgstr "전용 비트코인 계좌는 <strong>반 영구적으로</strong> 사용 가능합니다. 언제든 입금과 출금이 가능하며, 입금된 비트코인은 언제든지게임을 플레이하는데 사용 가능합니다."

msgid "How long do deposits take to be credited?"
msgstr "예금은 얼마나 오래동안 입금 되나요?"

msgid ""
"We instantly credit accounts upon a single confirmation, which on average is "
"approximately 10 minutes from the time of the transaction."
msgstr "비트코인의 송금처리가 완료되면 그 즉시 게임에서 사용 가능합니다. 적게는 수분에서 길게는 몇시간의 송금처리 완료에 시간이 소요됩니다."

msgid ""
"On your account page, you can transfer bits to any bitcoin address you want. "
"Small withdrawals (i.e. smaller than the balance of our hot-wallet) are "
"processed instantly and you will be given the transaction ID immediately."
msgstr "계정 페이지에서 원하는 비트 코인 주소로 비트를 전송할 수 있습니다. 소액 인출 (예 : 우리의 지갑 잔액보다 작음)은 즉시 처리되며 거래 ID가 즉시 제공됩니다."

msgid ""
"Larger withdrawals will be shown in your withdrawal page as \"PENDING\" and "
"will require us to manually remove sufficient funds from our cold storage. "
"Usually this process will take less than two hours, but may take up to 24 "
"hours, depending on the time of day and other circumstances."
msgstr "큰 인출은 인출 페이지에 \"보류 중\"으로 표시되며 우리는 수동으로 계좌에서 충분한 자금을 제거해야합니다. 일반적으로이 프로세스는 2 시간 미만이 소요되지만 시간 및 기타 상황에 따라 최대 24 시간이 소요될 수 있습니다."

msgid ""
"We remove 100 bits (about 0.05 USD) from any withdrawal amount to cover "
"mining fees. We charge this amount <strong>regardless</strong> of the actual "
"mining fees attached to the transaction, which may be more or less than "
"this, depending on the block competition at the time of your withdrawal."
msgstr "채굴비용을 충당하기 위해 인출 금액에서 100 비트 (약 0.05 USD)를 제외합니다. 귀하의 인출 시점의 블록 경쟁에 따라 거래 금액에 관계없이 트랜잭션에 부합되는 실제 채굴비용과 <strong>상관없이</strong> 즉 거래금액에 관계없이 이 금액을 청구합니다."

msgid ""
"Withdrawals must be in increments of 1 bit (100 satoshis), with a minimum "
"withdrawal of 200 bits (of which 100 bits goes towards the mining fee). As "
"required, we will chip in our own money to help expedite confirmation time, "
"such that we typically pay 200 bits in mining fees, despite charging you "
"only 100 bits."
msgstr "인출은 최소 1 비트 (100 satoshis) 씩 증가해야하며 최소 200 비트 (100 비트는 채굴 비용쪽으로 이동)가 필요합니다. 필요에 따라 확인 시간을 단축하는 데 도움이되도록 자체 자금을 칩에 담아서 100 비트 만 청구하더라도 일반적으로 광업비로 200 비트를 지불합니다."

msgid "What is gross profit?"
msgstr "총 수익이란 무엇인가요?"

msgid ""
"Gross profit refers to the sum of the profit from each game you've played "
"without considering your loses."
msgstr "총 수익은 사용자가 게임을 플레이하며 발생한 모든 수익을 의미합니다. 총 수익에는 손해금액은 포함되지 않습니다."

msgid "Game"
msgstr "게임"

msgid "What happens if I disconnect from the game?"
msgstr "게임에서 연결을 해제하면 어떻게 되나요?"

msgid ""
"Upon detecting that you have disconnected we cash you out (assuming the game "
"is still in progress). Regardless of whether your client is connected or "
"not, the <em>auto cash-out</em> feature will work as expected (it happens on "
"the server), and we highly recommend you use it if internet reliability or "
"performance is a concern."
msgstr "사용자의 연결이 끊어짐이 감지되면, 그 감지된 그 시점에서의 배당으로 자동 게임 정지가 됩니다. (게임이 진행중인 경우) 부스타빗 은 게임을 플레이 하기전에안정적인 인터넷 연결 환경의 구축을 권장합니다."

msgid ""
"There's no real limit! However, if during a game we ever are facing a net "
"loss of 3% of the bankroll or greater, the server will automatically cash "
"out all players still in the game, forcing them to enjoy an early win and a "
"sizeable profit. You can see in game what the current max win is (in the "
"bottom right of the chart)"
msgstr "게임 베당에는 상한선이 없습니다! 하지만, 당첨금의 제한은 게임사 전체 보유금액의 3%로 제한됩니다. 게임 서버는 매번 플레이마다 당첨금 상한선을 기재하여사용자가 인지할 수 있도록 합니다. 만약, 사용자의 당첨금이 당첨금 상한선을 넘어가게 되면, 사용자가 게임을 정지하지 않아도 상한선 배당에서 자동으로 정지되어당첨금 상한선의 당첨금을 수령하도록 합니다."

msgid "We currently have a bet limit of 1,000,000 bits (1 BTC)."
msgstr "현재 베팅 상한선은 1,000,000 bits (1 BTC) 입니다."

msgid ""
"The bonus is a special prize that is awarded to the last people to cash out "
"before the game busted. Getting the bonus is critical to skillful playing of "
"bustabit, as it is the <strong>only</strong> way to overcome house odds."
msgstr "보너스는 경기가 끝나기 전에 마지막 사람들에게 현금으로 지급되는 특별 상입니다. 보너스를 얻는 것은 집의 어려움을 극복하는 <strong>유일한</strong> 방법이기 때문에 부스타빗을 능숙하게 플레이하는 데서 중요합니다."

msgid ""
"1% of each player's stake goes into the bonus pot. So if there are 4 "
"players, betting 400, 300, 200, and 100, there will be 10 bits in the pot. "
"If the biggest player wins, he gets the whole pot. The site works out the "
"rate he would be getting if he won, ie. 400 bits bet gives 10 bits bonus - "
"or 1/40th bonus per bit bet. It then applies the same rate to whoever "
"actually wins."
msgstr "각 플레이어의 지분 1 %가 보너스 폿으로갑니다. 400 명, 300 명, 200 명, 100 명이 베팅 한 4 명의 플레이어가 있다면, 팟에 10 비트가 있습니다. 가장 큰 플레이어가 이기면 그는 전체 냄비를 가져옵니다. 이 사이트는 그가이긴다면 얻을 수있는 비율을 계산합니다. 400 비트 베팅은 10 비트 보너스 또는 비트 베팅 당 1/40 보너스를 제공합니다. 그런 다음 실제 승리하는 사람에게 동일한 요율을 적용합니다."

msgid ""
"So if the 100 bit player wins, he gets 1/40th of 100, or 2.5 bits. That "
"leaves 7.5 bits in the pot, which goes to the next best placing player(s)."
msgstr "따라서 100 비트 플레이어가 이기면 100의 1/40 또는 2.5 비트를 얻습니다. 그러면 냄비에 7.5 비트가 남겨 두어 다음으로 가장 높은 위치에있는 플레이어 (들)에게갑니다."

msgid ""
"Suppose the 200 bit player comes 2nd. He is due 1/40th of 200, or 5 bits. "
"There are still 7.5 bits in the pot, so he gets the full 5 bits he is due - "
"the same as if he had come in 1st place."
msgstr "200 비트 플레이어가 2 위를 차지한다고 가정 해보십시오. 그는 만기 1 / 40th 200, 또는 5 비트입니다. 냄비에는 여전히 7.5 비트가 있기 때문에 그가 5 비트를 가져옵니다. 이는 그가 1 위를 차지한 것과 같습니다."

msgid ""
"Suppose the 300 bit player comes 3rd. He's due 7.5 bits (300/40) but there "
"are only 2.5 bits left in the pot, so he gets those and that's all. There's "
"nothing left for the 4th or worse place players."
msgstr "300 비트 플레이어가 3 위를 차지한다고 가정 해보십시오. 그는 7.5 비트 (300/40)에 만기가되었지만 냄비에 남은 비트는 2.5 비트 밖에 없으므로 그는 그 비트를 얻습니다. 4 위 이하의 선수에게 남은 것은 아무것도 없습니다."

msgid ""
"1% of games will instant bust (0x) and no bonuses will be awarded, all other "
"games have bonuses equal to 1% of the amount wagered."
msgstr ""

msgid ""
"1% of games will instant bust (0x) and no bonuses will be awarded, all other "
"games have bonuses equal to 1% of the amount wagered."
msgstr "게임의 1 %는 즉시 흉상 (0x)이며 보너스는 수여되지 않으며 다른 모든 게임은 베팅 된 금액의 1 %에 해당하는 보너스가 있습니다."

msgid "Fairness"
msgstr "공정성"

msgid ""
"The house margin is scaled between 0 and 1 %, depending on how long you "
"hold. An additional 1 % is effectively taken from every bet and put into the "
"<a href=\"#bonus\">bonus pool</a>, which is distributed in its entirety "
"every game. As a consequence, skilless or random play has—at worst—an "
"expected return of -2 %, but it is possible to overcome the house margin by "
"skillfully getting bonuses."
msgstr "환수율은 부스타빗이 얻는 수익률로, 사용자 베팅액의 0% ~ 1% 사이로 설정되어 있습니다. 추가 1 %는 모든 베팅에서 효과적으로 가져와 매 게임마다 전체적으로 배분되는 <a href=\"#bonus\">보너스 풀</a>에 저장됩니다. 결과적으로, 숙련된 또는 무작위 플레이는 최악의 경우 -2 %의 기대 수익률을 보이지만 상여금을 능숙하게 얻음으로써 주택 마진을 극복 할 수 있습니다."

msgid ""
"The numbers are baked into the game, so you never need to worry about it. We "
"do not have a fixed house margin, as this would prevent highly conservative "
"play (e.g. If you were only attempting to make $2 in a $100 game, a house "
"margin of 1 % would be 50 % of your potential profits!). Our unique formula "
"makes it fair for both highly conservative play (cash out early) and highly "
"aggressive play (hold until you're a millionaire). All games are <a href=\"#"
"fair\">provably fair</a>."
msgstr "모든 종료배당은 이미 결정되어 있기 때문에 베팅에 걱정할 필요가 없습니다. 예를들어 매우 안전하게 플레이 한다고 해도 별도로 이것을 막을 수 있는 방법이 bustabit 에는 없습니다. (예를 들어 100 bits 를 베팅하여 2 bits 의 수익을 내기위해 1.02x 에서 멈춘다고 하면 1%의 환수율은 잠재 수익의 50% 입니다!)bustabit 의 독창적인 환수율 공식은 매우 안전하게하는 플레이(빠른 cash out)와 공격적인 플레이 모두를 위해 공정하게 설계되어 있습니다. bustabit 의 모든 게임은 매우 <a href=\"#fair\">공정</a>합니다."

msgid ""
"The exact formula for the houses expected return is:<br /> <code>1 % * ("
"intendedCashOut - roomAmount) * (roomAmount / intendedCashOut)</code><br /> "
"But to really get a good sense of how this affects you, please use our handy "
"<a href=\"/calculator\">odds calculator</a>."
msgstr "예상 수익에 대한 정확한 공식은 아래와 같습니다.<br /> <code>1 % * (예상수익 - 베팅액) * (베팅액 / 예상수익)</code><br />이 공식이 실제로 어떻게 적용 가능한지 빠르게 감을 잡기위해 <a href=\"/calculator\">환수율 계산기</a>를 활용하면 편리합니다."

msgid ""
"The other important thing to keep in mind is that every game has a 1 % "
"chance of instantly busting. We do not make <strong>any</strong> money on "
"it, but rather use this to fund the bonus scheme. This is an important "
"consideration to make if you are playing in such a way that you never win "
"the bonus."
msgstr "명심해야 할 또 다른 중요한 점은 모든 게임마다 즉시 파열 할 확률이 1 %라는 점입니다. 우리는 <strong>어떠한</strong> 돈을 벌지는 않지만 오히려 이것을 사용하여 보너스 제도에 자금을 지원합니다. 이것은 보너스를 결코 얻지 못하는 방식으로 플레이하는 경우 중요하게 고려해야 할 사항입니다."

msgid "The code that decides the multiplier for each round is here:"
msgstr "각 라운드의 승수를 결정하는 코드는 다음과 같습니다:"

msgid "It basically does three things."
msgstr "종료배당 산정에 3가지 단계가 있습니다."

msgid ""
"First, it mixes the hash with the clientSeed (decided by the provably fair "
"seeding event) using hmac-sha256"
msgstr "첫째, clientSeed (공정한 초기값 이벤트로 결정된) 를 hmac-sha256 해시와 혼합합니다."

msgid "Secondly it gives a 1 in 101 chance of instant busting"
msgstr "두번째, 종료배당의 가능성은 1부터 101사이이다."

msgid ""
"Third, it works out what the multiplier would be if there was no house edge."
msgstr "세번째, 집 가장자리가 없다면 승수가 될 것입니다."

msgid "Fourth, it takes 1% off the multiplier and adds on 0.01x:"
msgstr "네번째, 선택된 배당의 배율을 1% 줄인 후 0.01x 배를 더해 종료배당을 결정합니다."

msgid ""
"So half the time (other than 0x bust which we can ignore because they pay "
"for themselves with the bonus) the multiplier will be 1.99x or more."
msgstr "따라서 전체 결과치의 절반 이상의 종료배당은 1.99x 이상입니다."

msgid ""
"That means if we bet 1.99x we have a 50% chance of winning (again, ignoring "
"0x busts), and so the house edge is:"
msgstr "즉, 1.99x 를 베팅하게 되는 경우 승리 확률은 50%가 되게 됩니다.앞서 설명한 예상 수익에 대한 공식에 대입하게 될 경우 아래와 같습니다."

msgid ""
"The extra 0.01 that gets added on to the multiplier is half of the 1% that "
"was taken off in this case, leaving the house edge at 0.5%. As the "
"multiplier gets bigger, the 1% that is taken off gets bigger, and the 0.01x "
"that gets added on becomes less and less significant, causing the house edge "
"to tend to 1%"
msgstr "곱셈기에 추가되는 0.01은이 경우에 제거 된 1 %의 절반이며, 집 가장자리는 0.5 %입니다. 승수가 커지면이 1 %가 더 커지고 더해지는 0.01x는 덜 중요 해지고 집 가장자리가 1 %이다."

msgid ""
"Absolutely! And we can prove it. Please see: <a href=\""
"https://bitcointalk.org/index.php?topic=922898.0\">the bitcoin talk "
"thread</a> for technical details."
msgstr "부스타빗은 아주 공정한 게임입니다. <a href=\"https://bitcointalk.org/index.php?topic=922898.0\">비트코인 쓰레드</a>를 통해 부스타빗의 공정성을 확인하실 수 있습니다."

msgid "There are already 3rd party scripts to verify the game hashes and to calculate the results like this"
msgstr "이미 게임 해시를 확인하고 이와 같은 결과를 계산하기위한 타사 스크립트가 있습니다"

msgid ""
"Under some circumstances the server will force people to cash out. The most "
"common reason is that the game multiplier has gotten so large that we are "
"risking too much of our bankroll (10 % or more). Another possible reason is "
"unexpected server problems. If more than one person in a game is affected by "
"the forced cash-out, we allocate the last cash-out bonus to a random player."
msgstr "특정한 경우에 서버에서 사용자에게 강제로 베팅을 종료(cash out)시킬 수 있습니다. 대부분의 이유는 너무 커진 배당때문에 부스타빗이 실제 환전해드릴 수 있는 금액을 넘어서는 금액을 사용자가 얻게되는 경우입니다.또 다른 이유로는 서버 문제 때문입니다."

msgid ""
"A couple quick pointers: the lower the house edge the more variance you will "
"experience which means a longer, more exciting gaming session. Bitcoin "
"Casinos generally offer better odds, less fees and faster deposits and "
"withdrawals than fiat based casinos. Be extremely skeptical of generous "
"reward programs, bonuses (e.g. deposit bonuses), affiliate programs and the "
"likes. The money comes from somewhere: you."
msgstr "몇 가지 빠른 포인터 : 집 가장자리가 낮을수록 더 길고 흥미 진진한 게임 세션을 경험하게됩니다. Bitcoin 카지노는 일반적으로 피아트 기반 카지노보다 나은 확률, 적은 수수료 및 빠른 예금과 인출을 제공합니다. 관대 한 보상 프로그램, 보너스 (예 : 입금 보너스), 제휴 프로그램 등을 매우 회의적으로 생각하십시오. 돈은 어딘가에서 나옵니다. 당신."

msgid ""
"Instead of listing our favorites here, we'll defer to the excellent <a href="
"\"https://thebitcoinstrip.com/\">bitcoin strip</a>"
msgstr "여기에 즐겨 찾기를 나열하는 대신 우수한 <a href=\"https://thebitcoinstrip.com/\">bitcoin strip</a>를 사용합니다."

msgid "Do you have gambling addiction?"
msgstr "도박 중독에 빠질 수 있나요?"

msgid ""
"Gambling addiction, also known as compulsive gambling, is a type of impulse-"
"control disorder. Compulsive gamblers can’t control the impulse to gamble, "
"even when they know their gambling is hurting themselves or their loved "
"ones. Gambling is all they can think about and all they want to do, no "
"matter the consequences. Compulsive gamblers keep gambling whether they’re "
"up or down, broke or flush, happy or depressed. Even when they know the odds "
"are against them, even when they can’t afford to lose, people with a "
"gambling addiction can’t “stay off the bet.”"
msgstr "충동적인 도박이라고도하는 도박 중독은 충동 조절 장애의 한 유형입니다. 강박 도박꾼은 도박이 자신이나 사랑하는 사람에게 상처를 입혔다 고하더라도 도박에 대한 충동을 통제 할 수 없습니다. 도박은 결과에 관계없이 그들이 생각할 수있는 모든 것과 그들이 원하는 모든 것입니다. 강박 도박꾼은 그들이 위 또는 아래, 파산했거나 플러시, 행복 또는 우울을 하든지 도박을 계속합니다. 확률이 그들을 상대로하는 경우에도 그들이 잃을 여유가없는 경우에도 도박 중독을 가진 사람들은 내기를하지 못합니다."

msgid ""
"Gamblers can have a problem, however, without being totally out of control. "
"Problem gambling is any gambling behavior that disrupts your life. If you’re "
"preoccupied with gambling, spending more and more time and money on it, "
"chasing losses, or gambling despite serious consequences, you have a "
"gambling problem."
msgstr "그러나 도박꾼들은 완전히 통제 할 수없이 문제를 겪을 수 있습니다. 문제 도박은 당신의 삶을 혼란스럽게하는 도박 행위입니다. 심각한 결과에도 불구하고 도박에 정신이 팔렸거나 더 많은 시간과 돈을 쏟아 부었거나 손실을 쫓거나 도박을하면 도박 문제가 있습니다."

msgid ""
"If you think you have this problem please visit one of these sites to get "
"assistance:"
msgstr "이 문제가 있다고 생각되면 다음 사이트 중 한 곳을 방문하여 도움을 받으십시오."

msgid "Up"
msgstr "위로"

msgid "Top 100 players"
msgstr "상위 100명의 플레이어"

msgid "Rank"
msgstr "랭크"

msgid "Player"
msgstr "플레이어"

msgid "Gross Profit"
msgstr "총수익"

msgid "Net Profit"
msgstr "순이익"

msgid "Top"
msgstr "위로"

msgid "Statistics"
msgstr "통계"

msgid "Pending Withdraws:"
msgstr "대기중인 인출:"

msgid "withdrawals that require admin to look at"
msgstr "관리자가 볼 것을 요구하는 인출"


msgid "Unterminated Games:"
msgstr "종료되지 않은 게임:"

msgid "games that require admin to look at"
msgstr "관리자가 볼 것을 요구하는 게임"

msgid "Deposits:"
msgstr "예금:"

msgid "Withdrawals:"
msgstr "출금:"

msgid "Net:"
msgstr "수익:"

msgid "Total Wagered:"
msgstr "총 내기:"

msgid "Players won in cashed:"
msgstr "캐쉬합계"

msgid "Players won in bonuses:"
msgstr "보너스합계"

msgid "Players won in total:"
msgstr "총비트"

msgid "Our Profit:"
msgstr "우리의 이익"

msgid "Bankroll:"
msgstr "뱅크롤"

msgid "Max win per game:"
msgstr "게임당 최대승자수"

msgid "Total Users:"
msgstr "전체 참가자수"

msgid "Total Plays:"
msgstr "총 플레이횟수"

msgid "Total Games:"
msgstr "총 게임횟수"

msgid "Create a new account "
msgstr "새 계정 만들기"

msgid "already have one?"
msgstr "계정을 이미 가지고계신가요?"

msgid "Username"
msgstr "이름"

msgid "*Recovery Email"
msgstr "이메일"

msgid "<b>* Optional</b> although we <b>strongly advise you to use one</b>, otherwise it is <b>not possible</b> to password reset!"
msgstr "<b>* 선택 사항</b>을 <b>강력히 권합니다</b>. 그렇지 않으면 암호 재설정이 <b>불가능</b>합니다!"

msgid "Password"
msgstr "암호"

msgid "Username only allowed alphanumeric, hyphen and underscore"
msgstr "사용자이름은 영문자, 숫자, 하이픈 및 밑줄만 허용됩니다"

msgid "Password should be at least 7 characters"
msgstr "암호는 적어도 7자 이어야 합니다"

msgid "Pick something secure, at least 7 characters"
msgstr "적어도 7 자 이상의 안전한 것을 고르십시오."

msgid "Captcha Authentication"
msgstr "캡챠인증"

msgid "Confirm Password"
msgstr "암호확인"

msgid "Remember me"
msgstr "계정정보 기억"

msgid "Forgot your password?"
msgstr "암호가 생각나지 않으신가요?"

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Place bet"
msgstr "베팅하기"

msgid "Login to play"
msgstr "로그인"

msgid "information"
msgstr "정보"

msgid "Bet"
msgstr "베팅금액"

msgid "Cashed Out"
msgstr "캐쉬결과"

msgid "Bonus"
msgstr "보너스"

msgid "Profit"
msgstr "수익"

msgid "Hash"
msgstr "해쉬코드"

msgid "Players"
msgstr "플레이어들"

msgid "Games Played"
msgstr "게임 횟수"

msgid "You are not authorized to see this"
msgstr "권한이 없습니다."

msgid "Please login and try it again"
msgstr "로그인하여 다시 시도하십시오."

msgid "The page you are looking for doesn't exist..."
msgstr "찾고있는 페이지가 존재하지 않습니다 ..."

msgid "Go Home"
msgstr "첫 페지로"

msgid "Account"
msgstr "계정"

msgid "Security"
msgstr "보안"

msgid "Deposit"
msgstr "입금"

msgid "Withdraw"
msgstr "출금"

msgid "Support"
msgstr "지원"

msgid "Submit"
msgstr "제출"

msgid "Deposit Address"
msgstr "입금주소"

msgid "Public Profile"
msgstr "프로필공개"

msgid "Bitcoin link"
msgstr "비트코인링크"

msgid ""
"Transfer bitcoins to this address to have your account credited. Accounts are only credited after <b>one bitcoin confirmation</b>"
" which depending on external factors can take a while."
msgstr "이 주소로 비트코인을 전송하여야 귀하의 계좌에 적립됩니다. 계정은 외부 요인에 따라 어느 정도 시간이 걸릴 수있는 <b>하나의 비트코인 확인</b> 후에 만 적립됩니다."

msgid "more"
msgstr "더보기"

msgid "Account Information"
msgstr "계정정보"

msgid "Deposits"
msgstr "입금"

msgid "Withdrawals"
msgstr "출금"

msgid "Free Bits Collected"
msgstr "무료비트얻기"

msgid "Net Profit"
msgstr "순수익"

msgid "Loading Calculator..."
msgstr "계산기적재중..."

msgid "Contact Us"
msgstr "연락처"

msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgid "Deposit History"
msgstr "입금내역"

msgid "Deposit Address"
msgstr "입금주소"

msgid "Transaction"
msgstr "트랜잭션"

msgid "You don't have deposits"
msgstr "예금이 없습니다"

msgid "Error"
msgstr "에러"

msgid "Something bad happened. My humans are working to fix this mess, please come back later..."
msgstr "무엇인가 잘못되였습니다. 에러를 수정하고있는중입니다..."

msgid "Enter your email"
msgstr "이메일을 입력하세요"

msgid "Add a giveaway"
msgstr "무료비트를 추가하세요"

msgid "users"
msgstr "사용자"

msgid "back"
msgstr "뒤로"

msgid "Please enter your 2FA token"
msgstr "2FA 토큰을 입력해주세요"

msgid "Request Free Bits"
msgstr "무료비트요청"

msgid "Every hour you are able to request 2 free bits, just claim them!"
msgstr "시간당 2 개의 무료 비트를 요청할 수 있습니다!"

msgid "Password reset"
msgstr "암호재설정"

msgid "at least 7 characters"
msgstr "최소 7문자"

msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

msgid "New Password"
msgstr "새 암호"

msgid "At least 7 characters"
msgstr "최소 7문자"

msgid "In case you've forgotten your password we can send you a link to reset it, otherwise you don't have other way to recover your account."
msgstr "암호를 잊어 버린 경우 재설정 링크를 보낼수 있습니다. 다른 방법으로는 계정을 복구 할 수 없습니다."

msgid "Recovery Email"
msgstr "이메일"

msgid "Confirmation Password"
msgstr "암호확인"

msgid "Disable Two-Factor Authentication"
msgstr "2단계 인증 사용 안 함"

msgid "To disable two-factor authentication, please enter your one-time password."
msgstr "2단계 인증을 사용하지 않으려면 일회용 암호를 입력하세요."

msgid "Enable Two-Factor Authentication"
msgstr "2단계 인증 사용"

msgid "To enable two-factor authentication, scan the following QR code or enter the secret manually, then enter your one-time password to confirm."
msgstr "2단계 인증을 사용하려면 다음 QR 코드를 스캔하거나 비밀 번호를 수동으로 입력 한 다음 일회용 비밀번호를 입력하여 확인하십시오."

msgid ""
"If you lose your two-factor authentication codes you may be permanently locked out of your account. Ensure you backup "
"your 2FA application, or save this QR code or secret. Do not enable 2FA unless you are sure you have a safe copy of this information"
msgstr "이중 인증 코드를 분실 한 경우 계정에서 영구적으로 잠길 수 있습니다. 2FA 애플리케이션을 백업하거나이 QR 코드 또는 비밀번호를 저장하십시오. 이 정보의 안전한 사본을 가지고 있다고 확신하지 않는 한 2FA를 사용하지 마십시오."

msgid "Need help? please contact us"
msgstr "도움이 필요되십니까? 우리에게 문의 해주세요."

msgid "Game Loading"
msgstr "게임 로딩중"

msgid "Request A Withdrawal"
msgstr "출금요청"

msgid ""
"<strong>Note:</strong> Your withdrawal will be sent from the hot wallet, do not withdraw to any site "
"that uses the sending address, or returns to sender, because any returns will probably be credited to a different player."
msgstr "<strong>주의</strong> : 귀하의 출금은 핫 지갑에서 보내지거나, 송금 주소를 사용하는 사이트로 인출하지 않으며, 송금인에게 반환됩니다. 왜냐하면 수익은 아마도 다른 플레이어에게 반환되기 때문입니다."

msgid "Bits amount"
msgstr "비트"

msgid "Destination Address"
msgstr "목적주소"

msgid "our password"
msgstr "암호"

msgid "Back"
msgstr "뒤로"

msgid "Request Withdraw"
msgstr "출금요청"

msgid "Withdraw History"
msgstr "출금내역"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Created"
msgstr "생성"

msgid "Transferred"
msgstr "전송되었습니다"

msgid "You have no withdrawals in your account."
msgstr "귀하의 계좌에는 아무러한 출금내역도 없습니다."

msgid "You have made nor received any transfers."
msgstr "귀하의 계좌에는 아무러한 전송내역도 없습니다."

msgid "Send!"
msgstr "보내기"

msgid "Change"
msgstr "변경"

msgid "save"
msgstr "보관"

msgid "Disable"
msgstr "사용 안함"

msgid "Enable"
msgstr "사용"

msgid "Update Your Password"
msgstr "암호 업데이트"

msgid "Old Password"
msgstr "기존 암호"

msgid "Transfer"
msgstr "전송"

msgid "Edit Email Address"
msgstr "이메일주소편집"

msgid "2FA Code"
msgstr "2FA 코드"

msgid "Your password"
msgstr "암호"

msgid "Transfer History"
msgstr "전송내역"

msgid "Transfer Bits"
msgstr "비트전송"

msgid "From"
msgstr "송신자"

msgid "To"
msgstr "수신자"

msgid "Amount"
msgstr "비트"

msgid "Time"
msgstr "시간"

msgid "User"
msgstr "사용자아이디"

msgid "No recaptcha submitted, go back and try again..."
msgstr "올바른 캡챠가 제출되지 않았습니다. 돌아가서 다시 시도해주세요 ..."

msgid "add!"
msgstr "추가!"

msgid "Bits"
msgstr "비트"

msgid "First"
msgstr "처음"

msgid "Previous"
msgstr "이전"

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "Last"
msgstr "마지막"

msgid "bits"
msgstr "비트"

msgid "Lose"
msgstr "실패"

msgid "Busted At:"
msgstr "종료시점"

msgid "Played:"
msgstr "플레이된 시간:"
